# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pam_unix2.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: kukuk@suse.de\n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-31 15:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-23 17:59+0900\n"
"Last-Translator: YunSeok Choi <xein@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <xein@naver.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: src/support.c:153
msgid "login: "
msgstr "로그인: "

#: src/support.c:167 src/support.c:212
msgid "Password: "
msgstr "열쇠글: "

#: src/unix_acct.c:102 src/unix_acct.c:150
msgid "Your password has expired. Choose a new password."
msgstr "열쇠글이 만료되었습니다. 새 열쇠글을 선택하세요."

#: src/unix_acct.c:129
msgid "Password change requested. Choose a new password."
msgstr "열쇠글 변경이 요청되었습니다. 새 열쇠글을 선택하세요."

#: src/unix_acct.c:288
#, c-format
msgid "Your password will expire in %ld days."
msgstr "열쇠글 만료가 %ld 일 남았습니다."

#: src/unix_acct.c:292
msgid "Your password will expire tomorrow."
msgstr "열쇠글이 내일 만료됩니다."

#: src/unix_acct.c:295
msgid "Your password will expire within 24 hours."
msgstr "열쇠글이 24이내에 만료됩니다."

#: src/unix_auth.c:312
msgid "Permissions on the password database may be too restrictive."
msgstr "열쇠글 데이터베이스의 권한이 제한 될 수 있습니다."

#: src/unix_passwd.c:83
msgid "Old Password: "
msgstr "예전 열쇠글: "

#: src/unix_passwd.c:84
msgid "New Password: "
msgstr "새 열쇠글: "

#: src/unix_passwd.c:85
msgid "Reenter New Password: "
msgstr "새 열쇠글 다시입력: "

#: src/unix_passwd.c:214
msgid "You can only change local passwords."
msgstr "내부 열쇠글만 바꿀 수 있습니다."

#: src/unix_passwd.c:284
#, c-format
msgid "Less then %d weeks since the last change."
msgstr "마지막 변경시점에서 %d 주 보다 적게."

#: src/unix_passwd.c:288
#, c-format
msgid "Less then %d days since the last change."
msgstr "마지막 변경시점에서 %d 일 보다 적게."

#: src/unix_passwd.c:340 src/unix_passwd.c:355
msgid "Password change aborted."
msgstr "열쇠글 변경 중단됨."

#: src/unix_passwd.c:369
msgid "Passwords do not match."
msgstr "열쇠글이 일치하지 않습니다."

#: src/unix_passwd.c:394
msgid "Error: Password NOT changed."
msgstr "오류: 열쇠글이 변경되지 않있습니다."

#: src/unix_passwd.c:402
msgid "Password changed."
msgstr "열쇠글 변경됨."

#: src/unix_passwd.c:419
#, c-format
msgid "Cannot find the master ypserver: %s"
msgstr "주 ypserver를 찾을 수 없습니다: %s"

#: src/unix_passwd.c:427
#, c-format
msgid "yppasswdd not running on NIS master %s"
msgstr "NIS 주 %s 에서 yppasswdd 가 실행하고 있지않습니다."

#: src/unix_passwd.c:433
msgid "yppasswd daemon running on illegal port."
msgstr "잘못된 포트에서 yppasswd 데몬이 실행 중입니다."

#: src/unix_passwd.c:484
#, c-format
msgid "Cannot open %s for reading: %s"
msgstr "읽기위한 %s를 열 수 없습니다: %s"

#: src/unix_passwd.c:493
#, c-format
msgid "Unable to obtain entropy from %s"
msgstr "%s에서 유사성을 얻을 수 없습니다."

#: src/unix_passwd.c:508
msgid "Unable to generate a salt. Check your crypt settings."
msgstr "salt를 생성할 수 없습니다. crypt 설정을 확인하세요."

#: src/unix_passwd.c:634
msgid "Cannot create salt for standard crypt"
msgstr "표준 crypt 의 salt 를 생성 할 수 없습니다."

#: src/unix_passwd.c:646
msgid "Cannot create salt for MD5 crypt"
msgstr "MD5 crypt 의 salt 를 생성 할 수 없습니다"

#: src/unix_passwd.c:659
msgid "Cannot create salt for bigcrypt"
msgstr "bigcrypt의 salt 를 생성 할 수 없습니다."

#: src/unix_passwd.c:665
msgid "No support for bigcrypt included"
msgstr "bigcrypt 포함 지원 없음"

#: src/unix_passwd.c:677
msgid "Cannot create salt for blowfish crypt"
msgstr "blowfish crypt 의 salt 를 생성 할 수 없음"

#: src/unix_passwd.c:683
msgid "No support for blowfish included"
msgstr "blowfish 포함 지원 없음"

#: src/unix_passwd.c:695
msgid "crypt_r() returns NULL pointer"
msgstr "crypt_r() NULL 포인터 반환"

#: src/unix_passwd.c:718
msgid "Cannot lock password file: already locked."
msgstr "열쇠글 파일을 잠글수 없습니다: 이미 잠겨있습니다."

#: src/unix_passwd.c:745 src/unix_passwd.c:806 src/unix_passwd.c:889
#: src/unix_passwd.c:950
#, c-format
msgid "Cannot open %s: %m"
msgstr "%s 열수 없음: %m"

#: src/unix_passwd.c:752 src/unix_passwd.c:896
#, c-format
msgid "Cannot stat %s: %m"
msgstr "%s를 명시 할 수 없습니다: %m"

#: src/unix_passwd.c:780 src/unix_passwd.c:924
#, c-format
msgid "Cannot create temp file (%s): %m"
msgstr "임시 파일 (%s) 를 생성 할 수 없습니다: %m"

#: src/unix_passwd.c:788 src/unix_passwd.c:932
#, c-format
msgid "Cannot change permssions of %s: %m"
msgstr "%s 권한을 변경 할 수 없습니다: %m"

#: src/unix_passwd.c:793 src/unix_passwd.c:936
#, c-format
msgid "Cannot change owner/group of %s: %m"
msgstr "%s 소유권자/그룹을 변경 할 수 없습니다: %m"

#: src/unix_passwd.c:836
#, c-format
msgid "Error while writing new shadow file: %m"
msgstr "새 숨김 파일 기록하는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:846
#, c-format
msgid "Error while closing old shadow file: %m"
msgstr "예전 숨김 파일 닫는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:854
#, c-format
msgid "Error while closing temporary shadow file: %m"
msgstr "임시 숨김 파일을 닫는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:861 src/unix_passwd.c:1001
#, c-format
msgid "Cannot create backup file of %s: %m"
msgstr "%s 백업 파일을 생성 할 수 없습니다: %m"

#: src/unix_passwd.c:976
#, c-format
msgid "Error while writing new password file: %m"
msgstr "새 열쇠글 파일을 기록하는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:986
#, c-format
msgid "Error while closing old password file: %m"
msgstr "예전 열쇠글 파일 닫는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:994
#, c-format
msgid "Error while closing temporary password file: %m"
msgstr "임시 열쇠글 파일 닫는 동안 오류: %m"

#: src/unix_passwd.c:1033
#, c-format
msgid "Changing NIS password for %s on %s."
msgstr "%s 의 %s NIS 열쇠글 변경"

#: src/unix_passwd.c:1048
msgid "Error while changing the NIS password."
msgstr "NIS 열쇠글을 변경 중 오류"
